{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044857",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47096&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔여기어때강릉경포점"
    },
    "text": "特急ホテルで使用するマットレス寝具セットと全客室自動冷暖房システムを備え、お客様の快適な寝床を提供します。 鏡浦海岸は徒歩5分、安木海岸は車0分、草堂スンドゥブ村は車0分が周辺にあります。 料金引き下げに踏み切り、値下げによりやむを得ず無料朝食は有料に転換されることをお知らせします。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 無料Wi-Fiと全室禁煙、地下駐車場、裏門駐車場、屋外駐車場を含む50台以上駐車可能(計50台の駐車施設を保有)です。 良い部屋の客室タイプは時間当たり10,000ウォンで、より良い部屋、スタイラー部屋タイプは時間当たり15,000ウォンです。 最高の良い部屋、最高の広い部屋の客室タイプは時間当たり20,000ウォンです。 宿泊客の特典として各種ドリンク(自動販売機)、コーヒーマシン、浄水器、宿泊客無料ノートパソコン、ヘアアイロンの無料レンタルがございます。 朝食はレストランで利用可能で、冬季は07:30~09:30、夏季は07:30~10:00です。 最大人数を超過した場合は入室不可であり、全客室ペットの出入りができません。 保護者同伴なしの未成年者は利用できず、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあり、その画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際、割り当てまたはベッドタイプ未記載の商品は、特定の客室とベッドタイプを保障せず、該当客室価格は税金、サービス料が含まれた金額です。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "鏡浦海岸は徒歩5分、安木海岸は車0分、草堂スンドゥブ村は車0分が周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと全室禁煙、地下駐車場、裏門駐車場、屋外駐車場を含む50台以上駐車可能（計50台の駐車施設を保有）です。"
        },
        {
            "question": "部屋のタイプごとの料金はいくらですか？",
            "answer": "良い部屋の客室タイプは時間当たり10,000ウォンで、より良い部屋、スタイラー部屋タイプは時間当たり15,000ウォンです。最高の良い部屋、最高の広い部屋の客室タイプは時間当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊客にはどんな特典がありますか？",
            "answer": "宿泊客の特典として各種ドリンク（自動販売機）、コーヒーマシン、浄水器、宿泊客無料ノートパソコン、ヘアアイロンの無料レンタルがございます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食はレストランで利用可能で、冬季は07:30~09:30、夏季は07:30~10:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "全客室ペットの出入りができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変わりますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に特定の客室とベッドタイプを保障できますか？",
            "answer": "チェックインの際、割り当てまたはベッドタイプ未記載の商品は、特定の客室とベッドタイプを保障せず、該当客室価格は税金、サービス料が含まれた金額です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 487
    }
}